达拉斯的比赛通常意味着实用主义进入季后赛预期对话的时刻。 今年12强联盟不能依赖德克萨斯和俄克拉荷马了 
 这些岩石沉积物是古代冰川的边缘。 到2100年，格陵兰岛将以12000年来最快的速度融化冰卡罗琳·格兰林，2020年9月30日，科学新闻 
 为了同步所有数据，研究小组在大脑记录中添加了一种人工“标记信号”——一种看起来很奇怪的电模式——来表示实验的开始。 想解码人脑吗? 有一个新的系统，这是相当疯狂的|雪莉范| 2020年9月22日|奇点枢纽 
 孩子们拿到的腕带上写着他们所在小组的颜色。 为什么我们错过了因COVID-19大流行而暂停的仪式? 2020年8月14日|科学新闻 
 标题标记表示将在搜索结果中作为页面标题出现的内容，而元描述是出现在搜索结果中标题下方的描述性文本。 内容创作指南:如何在每个阶段有效地思考SEO |Kelsey Raymond | 2020年6月19日|搜索引擎观察 
 和服有不同的类型，表示穿着者的某些东西，已婚或未婚，年轻或年老。 与京都艺妓一起跳吧|Liza Foreman | 2014年9月1日|DAILY BEAST 
 所以我们都应该把“职业母亲”作为一个描述性形容词来表示。 新右翼偶像:职业妈妈蒂姆·提曼| 2014年7月16日|每日野兽 
 到公元前一世纪贺拉斯和奥维德写作时，这个概念扩展到指个人精神和保护者。 什么是天才? 尼克·罗密欧2013年11月9日每日野兽 
 [… 西方社会几乎从不给孩子取带有暴力意味的名字。 2013年4月12日，伊斯兰恐怖分子以军国主义者的名义攻击穆斯林|Ali Gharib | 
 citronette这个词已经流行起来，用来指用柑橘汁代替全部或部分醋制成的油醋汁。 裸体沙拉的穿衣之道|Chris Styler | 2009年7月7日|DAILY BEAST 
 在苏格兰，即使是乞丐，也没有任何在其他地方表明其阶级的卑贱举止。 朋友麦克·唐纳德，麦克斯·欧瑞尔 
 接受它并不意味着获得恩典; 但作为一个记号，它被指定为表示所领受的恩典。 契约条例|约翰·坎宁安 
 这个词同样被用来表示男女中的有权势的人，直到最后我们发现了感叹词dame! 粗口史|朱利安·沙曼 
 当我们荡到那块空地上时，从他的外表上看不出他经历过什么可怕的经历。 一个弗吉尼亚童子军休·彭德克斯特 
 微分应包括该项所表示的所有项，而应排除其未表示的所有项。 英语:写作与文学|W。 韦伯斯特